[絕密爆料]原來達哥唔肯為送中同64表態係有內幕.....

幾經辛苦最終小妹終於聯絡到達哥，

同時佢都透露左唔肯表態既原因既（夠500正評再講），

P.S.無論如何，各位不要去達哥既FB攻擊佢，呢D壓力佢未必承受到，因為我好明白壓力會導致抑鬱。我唔想佢變到好似Backup兄弟咁。

另外，達哥係連登都見到好多網友支持佢，佢無法一一回復，在心中，多謝你地。

正評

講左死全家

講你就講啦

唔好講 講左死全家

500正評太少 等夠500萬先好講OK?

樓豬快講

唔想知 負皮 上一頁

好想知

佢話要夠正評先講 多謝支持

好想知 求下樓主快D講

講唔講都死全家

係講就講啦，想知

關我撚事？

呢一刻仲出嚟維護佢果啲真係狗嚟

我祝你全家幸福

你on9?

正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評
正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評

風車旋轉形嘅電動攪珠機
500個正評 已經由下至上 由左至右順序排列好
等睇達哥開估

你唔記得轉ac

好撚煩

達哥前達哥後
達哥完未

加陣冇野做咩你地班人

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

又想收風，諗住擇日開台？
下世啦

呢句係達哥講

唔好講唔洗知

無人想知
做乜做人做到成個縮頭烏龜咁?
以後叫達龜啦，唔好叫達哥

好多人正評想知......

不如負評500都講

唔想知

佢邊到縮

幾經辛苦終於聯聯絡到習近平
同時佢都透露咗佢唔比自由人民嘅原因 （有機會再講）
希望你地唔好攻擊佢 佢可能會抑鬱

屌你豬sir

7月已安排好節目 請留意Facebook

俾個正評你，講啦

得10個正皮 200幾個負皮 都可以自己呃自己

500 負評講唔講
唔講就算

500負評就有你份dllm

屌你老母
講你就講啦
開po成個content farm咁
重要借啲以呃正皮

唔想知 你呢世都唔好講啦 bye

騙正皮

要夠500

咪撚扮啦屌你 好撚好笑？

想知當年佢點出賣backup手足

認真post

樓主有兄弟反目whatsapp 對話未

負評就有啦 大家都是評 不用分那麼細啦 親

豬蛇

500負評

五百負皮送俾你

轉至另一個post

正你老母

佢依個月有冇開過台?

冇人想知

唔好推！
收到風樓主係警察！
小心俾豬蛇拉！

無

正評呢d野，負負得正既姐，快講啦

即係要1000負？

認真? 負25 x 負20 已經得

如果你係想幫佢平反，你講個事實出黎可能已經有返正評，你要人俾正評先肯講，唔理達哥是否無辜，你呢個行為就已經要俾負皮，咁只係浪費緊大家時間

5000負評應該會快過500正評

收皮啦

支持

已block。

你睇戲要都買飛先啦
想知事實點解唔比正評

Sorry 睇錯~ 以為要負評

膠post遲啲再開都唔遲

樓主講得好！！！

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

达狗

豬sir反達反90後

你又要做人打手幫佢洗白又唔即刻講 而家有佢個名既po都唔會有正皮啦 打手做到你咁智障

盲反

星期日係屯門見到個好似達哥嘅人戴左口罩, 濕鳩花花恤衫加西褲, 戴帽但係又冇遮住佢個咁柒嘅長頭髮

無人想知呀屌你老母

起個底就穿撚左啦
走啦垃圾過街老鼠

有好多人正評

多你老母臭閪

27個正評

講左達哥死老豆，唔講達哥死老母

屌 原來樓主死傻閪黎 日日咁得閒開post不如做啲有貢獻嘅野啦香港人

件衫有無zip落底褲

你老母死先

貪錢囉洗鬼內幕

幫警察影相捉人

呃負評

超級順口 好名

起底 負皮 block

面頭著住件西裝背心, 睇唔清

屌9佢
星期日 屯門囉

諗住影, 但個日捉鬼捉到傻, 我又冇戴罩, 驚比人圍

星期六 kaiboard 順手禁個陣禁錯

block

唔關錢事

夠1000了

你覺得會有500正評？

達狗已經俾人屌到上天花板你仲要幫佢再集火
達狗真係可憐

呢一個月我見到好多本身係假膠嘅都以大局為重，
大家都唔再喺呢啲時期派膠，
亦都見到連登討論嘅風氣好左

係惟獨你呢個濕鳩柒頭皮成撚日講埋啲無意義嘅說話，
成撚日喺度追擊林慧韡，
都算，佢係抵死，
但你呢個post係乜撚野事？
假膠又無建設，浪費大家時間，
你個人生係咪好撚得閒？
咁得閒不如你關心下香港啦

你有無上前線？

乜春夠500個正評者，有野你就講啦，我有post去到7000正評都無感覺啦，唔好用呢d野去拎優越感好無？

正皮左

咁你又提

講咗死老母
唔講死老竇
講啲唔講啲死全家

豬sir又然

祝你全家幸福

屌你老母啦

達狗死全家

達哥台undergrounddv正式收皮 大家忘記佢啦

休台

你的口很臭

唔好講 唔想知:o)

關我撚事

好多人想知

你 pentium 3 嚟？
淨處理到一樣嘢？

上圖轉自証據確鑿 達哥你仲有咩解釋

唔講都死全家

唔知backup大哥係咪仲抑鬱緊
希望backup大哥早日康復

佢仲係 但情況改善左好多
又識到女朋友

達狗條友雞都唔撚做佢生意

我唔信佢icon 同ig 一樣

唔係想為邊一個平反，
但係Backup佬俾佢秋後算帳真係好無辜，
只能夠怪佢走得太前

你有無達哥電話

達仔whatsapp 都冇頭像既 咪屈人啦

我依家裝個fake chat 話林鄭同我傾都一樣得啦

佢無加你聯絡人就無圖架

兄弟反目對話圖呢

達狗=碌撚
Backup=天倚
同樣故事 唔同結局

香港人不配有Backup佬

我夠唔信小花一個每週杯都冇

你含佢太舒服講唔出

為錢囉做有乜野

每年

我只係幫男朋友.....

唔撚想知達哥條撚屌有咩講
收皮啦佢

利申：以前日日睇達哥打機

點解之後無睇

屌你老母 問你老母

口爆

證據呢？係咪又要500個正評先比

唔好講
無人想知

唔撚想知呀 仲達哥前達哥後！
屌你老母死毒撚！

食屎啦你

小妹女黎.....

正評左，好想知原因

Ching終於入來了，擔心死寶寶了🥺

佢應該唔洗

假到

點解假 洗唔洗拍埋片

支持！！！！

其實真係冇撚人想知達哥諗乜
唔好再開topic講呢d人
有好多其他重要嘅爬山post要俾人推上去
咪撚阻尻住d位啦垃圾post

無人想知喎，佢繼續搵人仔啦

唔想知,Thanks

諗咗幾多晚?

閣下有咩高見

fake whatsapp

係係

無人想知又推到咁多版
無人想知又呃到咁多正負皮
在座全部實係波台友嚟添

過主啦